叫春telegram group

入來call spring吧！

一開即有效果

今晚星期幾呢？

寂寞嘅六

無錯，就係擒擒六

繼續招

招春

推

Gay到硬賓賓！

push

推爆你

叫春群

繼續招人